{
  "A public-facing email that safely forwards your emails without trackers.": "公开的电子邮件，可以安全地转发您的电子邮件，并免遭跟踪。",
  "A randomly generated public-facing email that safely forwards your emails without trackers.": "随机生成的公开的电子邮件，可以安全地转发您的电子邮件，并免遭跟踪。",
  "Access Private Email As You Browse": "浏览时访问私密电子邮件",
  "Active": "活动",
  "Add a description (optional)": "添加说明 (可选)",
  "Add a description to make it easier to organize the purpose of your email mask over time.": "添加说明，以便随着时间的推移更轻松地组织电子邮件掩码的用途。",
  "Add new Real Email": "添加新的真实电子邮件",
  "Add New Real Email": "添加新的真实电子邮件",
  "Add Real Email": "添加真实电子邮件",
  "Add your real email so we can forward all incoming mails without trackers to it.": "添加您的真实电子邮件，这样我们就可以转发所有传入的邮件并免遭跟踪。",
  "Already taken. Let's try something else?": "已被采用。试试其他的?",
  "Autofill Features": "自动填写功能",
  "Back": "返回",
  "Cancel": "取消",
  "Change Default Real Email?": "更改默认真实电子邮件?",
  "Change Email": "更改电子邮件",
  "Change from default real email to delete.": "从要删除的默认真实电子邮件更改。",
  "Choose an email mask": "选择电子邮件掩码:",
  "Copied!": "已复制！",
  "Create": "创建",
  "Create Email Mask": "创建电子邮件掩码",
  "Create Mask": "创建掩码",
  "Create Your Email Mask": "创建您的电子邮件掩码",
  "Create Your First Email Mask": "创建您的第一个电子邮件掩码",
  "Created": "创建时间:",
  "Dashboard": "控制板",
  "Date (newest first)": "日期 (从新到旧)",
  "Date (oldest first)": "日期 (从旧到新)",
  "Delete": "删除",
  "Delete Email Mask?": "删除电子邮件掩码?",
  "Delete Real Email?": "删除真实电子邮件?",
  "Description": "说明",
  "Description (a-z)": "说明 (a-z)",
  "Description (z-a)": "说明 (z-a)",
  "Didn't get the link? Resend": "未收到链接? <1>重新发送</1>",
  "Email Mask": "电子邮件掩码",
  "Email Masks Count": "电子邮件掩码 ({{emailMaskCount}} 个)",
  "Email masks currently tied to x will be updated to y": "当前绑定到 <2>{{emailToDelete}}</2> 的电子邮件掩码将更新到 <2>{{defaultEmailToUse}}</2>",
  "Emails Protected": "受保护的电子邮件:",
  "Enter email mask": "输入电子邮件掩码",
  "Expired or didn't get the code? Resend": "<2>已过期或没有收到代码?</2><1>重新发送</1>",
  "Forwarding": "转发",
  "Forwards to": "转发到:",
  "Generate": "生成",
  "Generate New": "生成新的",
  "Get Started": "开始使用",
  "Go to Dashboard": "转到控制板",
  "Got It": "了解",
  "Great job at creating your first email mask!": "创建您的第一个电子邮件掩码，做得很好!",
  "It will be changed to x": "它将更改为 <2>{{defaultEmailToUse}}</2>",
  "Keep your emails private and tracker-free": "保持您的电子邮件隐私并免遭追踪:",
  "Learn More": "了解更多",
  "Let our browser extension autofill your email mask credentials on the go to protect your privacy.": "让我们的浏览器扩展随时随地自动填写您的电子邮件掩码凭据，以保护您的隐私。",
  "Let's try it again.": "再试一次。",
  "Let's try without special characters.": "尝试不使用特殊字符。",
  "Linked to": "已链接到",
  "Manage Real Email": "管理真实电子邮件",
  "Modify": "修改",
  "Next": "下一步",
  "Not Now": "暂时不",
  "Num real emails protected": "{{Count}} 个 (共 {{total}} 个) 真实电子邮件受到保护",
  "Pause Email Forwarding": "暂停电子邮件转发",
  "Private Email": "{{PRODUCT_NAME}}",
  "Protect and Control Your Email Privacy": "保护和控制您的电子邮件隐私",
  "Protect Your Real Email": "保护您的真实电子邮件",
  "Randomly generate or manually create your custom email mask to keep your emails anonymous and tracker-free.": "随机生成或手动创建您的自定义电子邮件掩码，以保持您的电子邮件匿名并免遭追踪。",
  "Ready to Create Your First Mask?": "准备好创建您的第一个掩码了吗?",
  "Real Email": "真实电子邮件",
  "Regenerate": "重新生成",
  "Relevant Email Masks": "相关电子邮件掩码",
  "Remove email trackers that can spy on and share your emailing interactions with businesses and marketers.": "删除可能监视并与企业和营销人员共享您的电子邮件交互的电子邮件跟踪程序。",
  "Retry": "重试",
  "Save": "保存",
  "Search descriptions, masks": "搜索说明、掩码",
  "See All Masks": "查看所有掩码",
  "See Masks": "查看掩码",
  "Select email": "选择电子邮件",
  "Set Default Real Email": "设置默认真实电子邮件",
  "Settings": "设置",
  "Share your real email with us so your email mask can forward you tracker-free mail. You can later add and protect up to x real emails.": "与我们共享您的真实电子邮件，以便电子邮件掩码可以转发您的免遭跟踪邮件。您以后最多可以添加和保护 {{count}} 个真实电子邮件。",
  "Shorten to maximum length characters.": "缩短为 {{maxlength}} 个字符。",
  "Sign In": "登录",
  "Sign in to access autofill and email masks.": "登录以访问自动填写功能和电子邮件掩码。",
  "Simply open the link we've sent to your email to verify that it's real.": "只需打开我们发送到您电子邮件的链接，即可验证它是否真实。",
  "Simply paste the code we've sent to": "只需粘贴我们发送到 <1>{{email}}</1> 的代码，即可验证它是否真实。",
  "Something went wrong. Let's try it again.": "出错了。再试一次。",
  "Something went wrong. Please try again.": "出错了。请重试。",
  "Sorry, we're experiencing an issue.": "抱歉，我们遇到问题。",
  "Sort by": "排序方式",
  "Stay Completely Private": "保持完全隐私",
  "Tab Label": "{{BRAND_NAME}} {{PRODUCT_NAME}}",
  "The code you entered is invalid.": "您输入的代码无效。",
  "This doesn't seem right. Let's try again?": "这似乎不正确。再试一次?",
  "This means we will delete and won't forward you any emails from email": "这意味着我们将删除并不会转发任何来自 <1>{{email}}</1> 的电子邮件",
  "Trackers Blocked": "跟踪程序被拦截:",
  "Unlimited Email Masks": "无限制的电子邮件掩码",
  "Use AntiTrack extension to instantly access our convenient auto-fill features as you browse the web.": "使用 AntiTrack 扩展在浏览网页时立即访问我们方便的自动填写功能。",
  "Use as many email masks (fake public facing emails) to sign up for services online to keep your real email safe.": "使用尽可能多的电子邮件掩码 (虚假的公开电子邮件) 在线注册服务，以确保您真实电子邮件的安全。",
  "Use Mask": "使用掩码",
  "Verified!": "已验证!",
  "Verify": "验证",
  "Verify Your Real Email": "验证您的真实电子邮件",
  "You'll be able to automatically assign this email to new email masks.": "您将能够自动为此电子邮件分配新的电子邮件掩码。",
  "Your primary and personal email that you often use to send and receive mail.": "您通常用于发送和接收邮件的主要和个人电子邮件。",
  "Your Real Email": "您的真实电子邮件",
  "Your real email is verified.": "您的真实电子邮件已验证。"
}